msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Pedigree chart\n"
"POT-Creation-Date: 2021-10-02 14:05+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2022-03-10 11:32+0800\n"
"Last-Translator: Rico Sonntag <mail@ricosonntag.de>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: translate\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: module.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: src\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: resources/views/modules/pedigree-chart/page.phtml\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: resources/lang/node_modules\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: resources/lang/.git\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-2: resources/lang/css\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-3: resources/lang/language\n"

#: src/Module.php:110 src/Module.php:211
msgid "Pedigree chart"
msgstr "世系图"

#: src/Module.php:120
msgid "A pedigree chart of an individual’s ancestors."
msgstr "个人祖先的世系图"

#: src/Module.php:214 src/Traits/ModuleChartTrait.php:38
#, php-format
msgid "Pedigree chart of %s"
msgstr "%s的世系图"

#: src/Module.php:231
msgid "Use Ctrl + scroll to zoom in the view"
msgstr "按住Ctrl和鼠标滚轮放大查看"

#: src/Module.php:232
msgid "Move the view with two fingers"
msgstr "用两根手指拖动视图"

#: src/Traits/IndividualTrait.php:148
#, php-format
msgid "Born: %s"
msgstr "生于: %s"

#: src/Traits/IndividualTrait.php:152
#, php-format
msgid "Died: %s"
msgstr "逝于: %s"

#: src/Traits/IndividualTrait.php:156
msgid "Deceased"
msgstr "已故"

#: resources/views/modules/pedigree-chart/page.phtml:37
msgid "Individual"
msgstr "个人"

#: resources/views/modules/pedigree-chart/page.phtml:54
msgid "Generations"
msgstr "几代"

#: resources/views/modules/pedigree-chart/page.phtml:71
msgid "Orientation"
msgstr "方向"

#: resources/views/modules/pedigree-chart/page.phtml:78
msgid "left"
msgstr "祖辈在左"

#: resources/views/modules/pedigree-chart/page.phtml:79
msgid "right"
msgstr "祖辈在右"

#: resources/views/modules/pedigree-chart/page.phtml:80
msgid "up"
msgstr "祖辈在上"

#: resources/views/modules/pedigree-chart/page.phtml:81
msgid "down"
msgstr "祖辈在下"

#: resources/views/modules/pedigree-chart/page.phtml:92
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: resources/views/modules/pedigree-chart/page.phtml:99
msgid "Show empty boxes for missing individuals. Caution: May slow down your system!"
msgstr "显示丢失人员的空框。注意。可能会降低你的系统速度!"

#: resources/views/modules/pedigree-chart/page.phtml:118
msgid "Show more options"
msgstr "显示更多选项"

#: resources/views/modules/pedigree-chart/page.phtml:119
msgid "Hide more options"
msgstr "隐藏更多选项"

#: resources/views/modules/pedigree-chart/page.phtml:124
msgid "view"
msgstr "查看"

#: resources/views/modules/pedigree-chart/page.phtml:130
msgid "Re center"
msgstr "居中"

#: resources/views/modules/pedigree-chart/page.phtml:135
msgid "Export as PNG"
msgstr "导出为图片"

#: resources/views/modules/pedigree-chart/page.phtml:138
msgid "Export as SVG"
msgstr "导出为SVG"
